悟空同比達合作 戰無不勝！

所以千奇唔好俾人M化比達搞分化
記得 只要聯手 無野係無可能架！